土瓜灣手袋佬

大家有無見過幾年前有個男人成日係大快活出沒 偷人手袋 唔著衫 全身都係手袋？
話說呢條友而家點